港鐵平安夜及除夕晚提供通宵列車服務

港鐵平安夜及除夕晚提供通宵列車服務

港鐵表示，將於聖誕及新年期間加強列車服務，額外增加超過700班車，並於平安夜和除夕夜提供通宵列車服務。港鐵公司車務總監劉天成表示，由於預期乘客在節慶期間對公共交通會有較大需求，因此在平安夜和大除夕額外增加列車班次，提供通宵服務，機場快綫、迪士尼綫、東鐵綫往返羅湖站及落馬洲站除外。港鐵會繼續監察情況，並與政府相關部門進行風險評估，因應實際情況，有需要時會調整列車和車站服務，以保障乘客、員工及鐵路營運安全。

2019-12-17 11:33:06

白色tg聖誕，地鐵通宵運兵諗起都興奮

香港金總終於接受網上會員申請啦

開得通宵車知咩事啦 一定夾好

經濟戰，罷消費/只幫襯黃店，大家唔好令班商家佬靠節日翻生呀

唔發脾氣啦 睇嚟開始驚閂站影響經濟

開到半夜2-3點，突然話為安全著想即時收車

霜夜倒數大遊行

主題：五冬六夏 毋忘初心
日期:24/12
時間:2000-0100
路線：鐘樓起步➡ 梳士巴利道東行➡ 尖沙咀中心摩地里➡ 梳士巴利道西行➡ 彌敦道自行散去
12點倒數,請市民開著手機電筒一齊倒數

Source: 思穎巴打

Pish

鍾意就運兵，要我地番工消費就開車，大家條氣順唔順

結界師隨時侯命

做咩唔收8點, 唔係好危險咩

襯節日想幫商家賺錢？ 等大家幫下你啦

俾大家和你shop後返屋企，原諒港鐵了

Good

唔洗錢我都唔會坐呀.
食屎啦
運兵鐵

"由於預期乘客在節慶期間對公共交通會有較大需求"

之前遊行都對公共交通會有較大需求，點解要關站

因為中共落命令

等睇夜晚8點收車

中資係香港已成市場毒藥！

做乜撚野唔早收呀
唔係風險好撚大咩

思穎妹

到時停又點

gay

Push

(唔洗排隊嘅話)繼續搭巴士啦 一蚊都唔益佢

通宵運防暴癲狗？

通宵列車
但31號太子隨時下晝2點封站

小學雞

去遊行搭一程半程都話，其他時候盡量唔好搭

多撚謝啦
不過請都唔會再坐垃圾黨鐵

屌 姐係一定有狗守 小心

又想重演831 大家小心

邊個仲有心機坐小學雞黨鐵去玩就真係好無骨氣

臨時唔開又點話
不過重點仲搭黨鐵果啲不得好死

開開下閂站

更係坐啦 唔洗錢喎

出去倒數lu

跳閘綠卡就由你

通宵跨年抗爭

啱啊

好明顯停黨鐵先係經濟攬炒

831 1231又會喺黨鐵入面發生咩野

屌，快D宵禁啦
通宵咪即係俾班廢青週街玩

攬炒各大商場

弊啦 開通宵啲人入站破壞點算呀

MTR 係咪睇小我地?

宜家又唔驚破壞既

完

又1231

只要有心，人人都可以係巴尼

唔好離開自己區太遠

尖沙咀有遊行喎

會唔會有毅進仔守成晚站架

冇嫁啦，會隨便關嫁啦

同民建聯成功爭取差唔多

行路都唔撚搭

跳閘先
等成班守閘返24小時

要準備定狗鐵一落閘就全部拆鳩佢其他站

隨時下晝全部站都封啦

然後再屈係街邊倒數嘅人非法集結，又可以拉幾千人

諗起都興奮

俾D狗玩通宵營火會？俾我就早D收車

推

唔好講咁多 爆定唔爆

溫馨提示
深夜時分班次極疏 可以10分鐘先一班

對狗則不受此限

所以開通宵對手足冇乜好處

講架姐 到時都照閂閘
手足們小心

聽住先

其實唔係年年都係通宵？

10... 9... 8... 光... 復... 香... 港... 時... 代... 革... 命

想運兵定打人

今年中秋開始取消左

搭的士uber都唔撚搭黨鐵 on99

我覺得10點佢就收皮了

小心721 / 831 又發生

党铁又一次助攻

究竟係唔出街唔消費, 定和你shop去黃店消費?

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

屌佢通宵俾啲狗咋

恩賜吖

你開車我都唔搭

求下你地出黎洗錢啦

唔通宵一樣可以運兵
似係想引人出黎洗錢

18區 起義

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

我屌你老母 ccmtr

跟住班曱甴衝入去打市民

到底平安夜會唔會射tg

可能未去到倒數已經收車啦

自從發現嫁禍唔到示威者逆轉民意之後死死氣開返
呢間公司本身都乞人憎㗎喇，幫黑警只不過係錦上添花

乘客只計支那客，大陸無聖誕節，支那畜好鍾意走曬落黎過聖誕，帶動埋消費。

但係差唔多20分鐘先得一班

唔夠九點又收皮

推依個

每班列車都有一卡係載防暴

倒數係非法集結，請立即離開，否則使用催淚彈

要關邊個站，幾時關係我哋話事

因為佢可以隨時停

唔明點解要落嚟過聖誕 咁復活節係咪都要落嚟

甴近平

唔搭啦 隨時1231

多撚謝呀屌你老母

我地要逐間藍店擊破

中立店呢？

到時夜晚 12:00 佢仲開住先講啦!

關咩事，人地而家軟硬兼施呀

唔撚坐你黨鐵啦
大把選擇

身為中國人 做咩要落嚟慶祝西方洋鬼子嘅節日呀

經濟頂唔順咩

裝修

全民拆鐵

開黎都冇撚用聖誕新年罷買罷搭，等睇你班仆街執撚柒哂

有排玩

唔理係咪局，總之當晚大家一定一定要萬事小心，BE WATER BE WATER BE WATER

大家記得2019年最後8秒要做乜未？

屌你係入工會啊淨係掛住叫口號！

中立就唔洗理佢死活啦

條街咁多警察，我都係打機過聖誕算

可以玩陣地了

請君入甕

座

屌你老母,想玩血色新年
平時邊撚有咁好死
運兵就運兵啦仆街

下，唔停駛啦

要攞返啲文宣出黎

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

送中列車

黑警話出夜街咁危險，點解唔11點停

開通宵但封站

我逼不及待好想玩玩了

佢今次開呀？我地唔搭喇喎 裝修就有你份

吊你今年同過白色聖誕!!正苦黨鐵!

啱啱係隔離sukiya post先比人屌完
黃色經濟圈要包埋中立

一於令黨鐵提早收皮賀平安夜

咪又係閂門